其實裝修可唔可以保障返自己？

唔係唔支持 但係偷嘢呢壇野好大機會會俾人做
琴日已經見到有巴打po 有人偷Iphone 有師奶執360啲貨 而呢啲指控係水洗都唔清

小弟愚見 可以繼續噴/貼鳩到佢成間鋪都係文宣之外 可以做啲令佢開唔到鋪嘅嘢 例如如果捲閘可唔可以鎖鳩住佢？噴黑佢招牌？

隔離po都講緊人權法美國嗰邊已經好大機會會通過 呢啲時候更加要小心唔好俾對家做 影響國際戰線風向

願榮光歸香港

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

pish